機場d鐵欄燒捍緊

另外上次夜晚行出青馬，好多狗係公路隔離條小路潛伏

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

KT狗屋附近所有磚地用泥封哂

無人去機場啊，去收費站轉車去迪士尼玩
政治野不了

其實鬆唔到就反扭一下斷

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

Push